籃波為港發聲開始多人，足波？

足波如有人笫一個出聲會係who

施寶盛

都無美國人踢BALL

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

一早有個本地教練用球迷諷刺警察
內容係警察指其他人無警察專案知識唔可以批評警察做法

貝克漢母

足波玩人鏈果陣，d玩具撚仲係伯母個閪度

人地係NBA巨星
足波代表係香港人

世盃外圍
球迷會表態
全部當睇唔到？

訓左幾耐？

Thank you

煲呢單 求白紙黑字

施寶盛更為有福？

要引爆同NBA同級既事

哥帥

籃波嗰邊直頭變埋文宣核彈，同Blizzard單嘢一齊上
世界第一運動呢

yes,利記屌鳩自己香港官方球迷會同取消佢地官方資格個陣，玩具撚仲係幫緊香港人發聲

?!

原來琴晚巴塞場波有人大叫光復香港

拿樸迪為了香港
搞到被受傷
拿樸迪不是condom

只係因為足球員已經走得更前

葉頌朗

有邊個本地既玩具撚表過態

已睇轉左睇籃球，足波比狗睇。

本地冇個玩具撚出名